{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159924?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 노을바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内をさせていただきますと、基準人数料金でご予約を承ります。 ただし、基準人数を超える場合は追加料金がかかる場合があります。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。 また、追加人数に含まれるものは宿泊しなくても追加料金が発生することをお知らせします。 また、ペットの同伴入室が可能な店舗でない限り、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)が提供される場合、追加利用料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間の差によって若干の誤差が生じることがありますので、重複予約については先に予約された予約件を優先し、ペンションはいかなる責任も負いません。 また、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に従います。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の予約特典としてIPTVとWiFiが提供され、キッチン付きの客室をご利用いただけます。 また、禁煙も可能で、バーベキュー場と駐車場が利用可能で、必要な場合には送迎サービスを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間について教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数料金で予約する場合、チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "基準人数料金で予約する場合、チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合、チェックインとチェックアウトの時間は同じですか？",
            "answer": "はい、追加人数を要求する場合でも、チェックインとチェックアウトの時間は変わりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものは何ですか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キッチン付きの客室を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、キッチン付きの客室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、禁煙ルームもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "必要な場合には送迎サービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 437
    }
}